成日好焦慮自己中咗武肺

呢排成日有一種緊張感
覺得自己會唔會中咗武漢肺炎
又成日上網查中咗會有咩病徵
但明明乜症狀都無 又無發燒
但係個人就係好焦慮
有冇巴絲都係咁樣
個人好似食唔安坐唔落咁

無辦法，要中就中，早d中早d好返，唔使戴口罩仲好啦

唯一擔心連累屋企人

所以如果香港搞測試疫苗，我應該第一個去試
長痛不如短痛，而且你仲唔知自己搶唔搶到疫苖

屋企人喉嚨痛同咳左2，3日
擔心佢嗱野

好驚係自己中咗都唔知

最好快啲check

我成日都會好驚自己有病
可能有疑病症

依家醫院懷疑有肺炎既人都會集中埋一齊
驚佢無事都變有事

佢衛生意識好差成日周圍亂摸

佢諗住連續幾日都有病徵就去check

希望佢無事

屋企人晚晚咳

點頂我一定比依家焦慮一百倍